又話核彈都唔割？ 裝修一間HSBC就割唔切？

自己諗啦
凌晨最多五毛帶風向

一句講晒唔割

割？
搞星火唔洗還？

過11點就唔洗理，求奇留言啦

你cap唔到 三個手足話割 我就block 9你呢個分化撚

邊道割？我完全睇唔到，係咪已經一早block曬

之前一開始未有實質證據號嘅話都唔會支持，而家俾人篤爆咗就唔駛理啦

有證據手足做咩？
爭住認做乜鳩
有證據係手足做我唔會割
但無證據我會當便衣狗做

痴撚線無啦啦邊有人話割???

唔好理d 5毛黑警啦
Hsbc 就係含家產
黑警保護得既 都係含家產
黑警唔保護既就係我地要保護既

岩

但HSBC就係含家產 被裝修就係抵撚死

今時今日得五毛會割

點撚樣都唔割

邊度割
我睇唔到
係咪俾我block 9 晒果d 三毛半夜開工

hsbc連美國國會都話要制裁
裝修下好應該
唔係人地就當香港人係流嘅

想成棟爆

黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

割係因為唔夠數
得一間

又打稻草人…碌咗成晚都見唔到有人割…
各位睇路善意不推文